是日劣食撚廚 柚子雞扒飯

真係少d創意都整唔到
好在我唔揀飲擇食

1

早

好正bo 唔劣

個樣真係麻麻地

好味

啲雞扒 好撚想食

個味怪怪地 感覺似係豉油雞扒
但有20%西檸雞feel
又有好微弱柚子

醃唔夠耐

早晨

Hi 牙擒

個味都係

留名

最憎啲飯撈埋啲汁成pet 野粥唔粥飯唔飯咁

第一次搶到頭香

咁既lunch大約幾錢到？係屋企夾塊麵包可能仲好食

15.4

Hi boom豬

個飯仲頹過香港果d

咁既料夠薑收人15.4？ 係咪番工地方既canteen黎

d菜呢

飯
著餅

痴線咩 好貴
你自己煮塊排都冇佢咁貴

睇緊慘過返澳州 樓豬露底